Учебный проект приложения для интернет-магазина GeekBrains 3 четверть

Разработано проект приложения для интернет-магазина c реализацией клиентской и 
серверной (при помощи фреймворка Perfect) частей. Взаимодействие с API сервера 
реализовано с помощью Alamofire, интерфейс спроектирован с помощью кода, 
применяется Unit/UI тестирование, проверка кода с помощью SwiftLint, 
сборка проекта с помощью Fastlane.